[
    {
        "randomId": 130
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    }
]